[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (69) - 買完selfie book再買photo book

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 "裴柱現額頭超可愛" (前名︰裴柱現額頭勁靚, 會員編號︰#23152) 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

歷史一刻...

***********************************************************
Bad Boy 一位粗卡

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)

正規二輯 Repackage

Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

'Bad Boy' Opening Title

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #IRENE

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #SEULGI

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #WENDY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #JOY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #YERI

Bad Boy Stage Mix

Bad Boy Live YouTube Link

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

07/02/2016 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

偉大的誘惑者 OST

Part 2 - OMG! (말도 안돼) (JOY)

其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

迷你一輯

Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

迷你二輯

The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯

Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

迷你四輯

Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live Stage Mix

正規一輯

The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯

Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV

'Peek-A-Boo' Teaser Part.1

'Peek-A-Boo' Teaser Part.2

Peek A Boo Live Stage Mix

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

偉大的誘惑者 1-32 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win
7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

07/02/2017 (1st win)

Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)

MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞
演唱會

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet 1st Concert – Red Room – SURROUND VIEWING_TEASER

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤主要飯拍站

團飯拍
Gallrof - Red Velvet

94 Line
Rocket to the Planet

高祖
think B
B-329

宅熊
Sensible K
irreplaceable
슬기가 쏘아올린 작은 곰
네 눈 안의 우주

承歡
ENGM
AQUA MOOD
웬에버 [WENever]
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer
AdorableCandy 어도러블캔디
Be A Better You
Beautiful Moment

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

菜腩飯留名

師弟留名

Yeri husband leave name

師弟幾時出道呀？
等緊你飯拍

你搵錯人啦

咁快手

歡黨留名

我可愛熊留名

超專一飯留名

留名

嘩...

歡黨

練習未,想飯

為買PB留名

上個靚水留個名

各位可以填咗表先
每人最多限訂三本啦...
係未要 cut 單到時再睇情況啦...
到最後唔係太多既話我都會訂晒返黎先...

麻煩晒U巴

原來隻熊今日去左同玟星拍MV

原來套劇去到十幾集果到有d位直情剪錯曬
亂咁塞d shot 入去
身位唔跟
條聲唔跟
真係好撚高質啊，剪接部嘅同事

垃圾劇幾時腰斬呀

已填

strong post LM

lm

可能佢地都已經自我放棄咗啦…
真係留名等睇破底…

Lmlm
熊仔同moonbyul合作
正 最近都好愛mamamoo

蕊

又新代言

唔係啦，三線團邊有咁多新代言呀
都係拍 Etude House 啦

mmm D 歌係幾高質
如果會一齊打歌就正了
girl crush

係咪傻嫁？仲未比人鬧夠咩？唉，hot joy好可憐

不過我個腎都係主力貢獻啤啤嫁炸

啱呀
girl crush我真係完全抗拒唔到
簡唔中仲J緊隻熊同其他女團年尾跳be mine段片

感謝u巴

好心你兩個專一d啦

你收皮啦

國絲明顯就係撩緊人bin佢
一日唔bin過唔安樂

國絲d cap 圖我大把貨，可以慢慢bin

笑左囉 芯界掌門人

周街話人係自己waifu果個叫人專一啲 精彩

離譜

菜呀… 你又做乜呀…

明明叫咗佢唔可以性感

又係師兄帶壞

白衣天使

呢個造型好啱歡歡

潛水飯留名

呢SET好靚呀

等我幫佢着返件衫

菜：準備好未呀？ 影啦

菜牙: 又要痛了

車厘仲要係長髮加孖辮
唔知國絲喺宇宙睇唔睇到呢…

idol迫d飯影相呢個真係笑死

同玟星拍完mv啦啵 望個look熊好似小學生
Btw幾時有叢林睇

好似今個月有 叢林熊睇架啦

喺叢林無飯食點算

菜:影啦仆街,見到我招牌牙痛post仲唔醒目嘅

成為成為MBC最低收視嘅劇

Irene 我老婆

我咖

孖辮車厘真係超QQQQQQ

熊係食蜜糖既

孖辮歡都好QQQQQ

兩個都QQ

唔知熊食晒我送俾佢嗰樽蜂蜜未呢....

知唔知醜 是我的

又有 wp 可以換下啦...

哪來的自信 裴柱現係我的

英文既嘢都係等歡黎啦...
原來喺架機就係講咗D 咁既嘢....

超可愛

熊冇份講 ?
見嗰張相以為佢都有

Hi I am Seulgi
...
...
...
已經諗到個畫面

DSE考咗幾日上吓水先

熊講返韓文啦，佢唔會自暴其短講英文既

考 DSE 既巴絲打加油呀！

好似話嗰個成萬蚊嘅貴婦跟機團得廣播同簽名碟 咩event都無

最後嗰張求其到....

專一歡黨留名

最後嗰張求其到....[/quote]
自己P掛 應該唔係官方
為左要fit size

我知係p

唔好咁講啦...
啤粒P 黎自 high 啫...
定還是你可以P 到唔求其？

而家仲有邊個係出道飯站

應該得返 think b 同埋 sinsible K 呢兩個....
以前D 站真係高汁好多....

親媽

以前follow嗰堆站都冇乜出相鳥

有冇名.. 想睇下以前嘅相有幾高質

仲留有ac嘅
Bemybrownie
Brightmeup
Engm
Wendy_b612
Yerisprinter
要save相就快啦 唔知會唔會del ac

影車厘影得最好既一定係 printer....
佢都好耐無出相啦...

thx

真係好識捉moment

最重要係 printer 無出過飯站嘢呃錢…
純粹真飯影下相

痴線真係睇到嘩嘩聲
好有愛呀會影埋其他四啤

阿菜嗰兩張真係

即刻換咗wallpaper
車厘真人靚好多，上鏡唔多唔少有d肥

肥肥地夠可愛呀

想問有無成set5個嘅相打包
ig見到有圖但無得save

BMB係可惜嘅 如果唔仆街嘅話

Lm

多謝U巴

歡聽日上音銀同 eric nam 唱 spring love

Eric Nam把聲好好聲

Spring love 真係無得輸

乜原來唔係打歌先上？ 可以咁上去唱架？

應該有special stage 應下春天咁啦

聽日都有70個啤粒入場既

下星期一歡同 eric nam 有電台上喎…
搞乜鬼呀…

可能又出合作歌

我識一個人自稱灣仔Eric nam

佢地4個送咗架餐車應援俾門面呀！

D愛湧晒出嚟啦

Spring love 正呀
又有得睇歡

諗起有d內疚，我都無撐過hot joy套劇

ig買野真係一肚氣
未買之前又話要價高者得乜乜乜
好啦到入左數就幾日唔應機
都cls

我都係,1集都無睇過

睇人ig貼圖個心都已經拿拿地

套劇直頭唔敢睇

愛護自己 唔好睇啦

好想快啲下星期六

心入面支持門面

我淨係等緊我門面首歌

唔係出左啦咩？
定唔只一首

唔好睇啦，我驚你每隔一兩集就0打爆個mon

頂好鬼sweet 成件事好美好

買下d平野先用ig
過百都唔敢

得我支持門面
仲話啤粒

臭西收聲啦！

支持門面都要鬧

你真係唔識個死字點寫

啱呀！ 揪下佢就啱架啦！
蕊到去宇宙食蕉唔理車厘 ！！

識寫

好有誠意咁喺櫃筒拎返車厘出嚟墊枱，然後再喺上面寫個死字 誠意一百分💯

你話你係咪衰呢

聽日考英文 求歡歡上身

無收埋過車厘 me真啤粒

男神你仲衰

呢度邊個假啤粒？
我想聽聽

求埋隻熊上對手身啦

係未撩人bin你呀！ 咁都講得出！

咁全港合格率應該會破歷史新低

諗起菜

Yes

girl crush

邊個咁搞笑呀

原來Eric Nam係CB期.. 可能係咁就有埋聽日個stage

路過講句：Dse啤粒加油

dse好輕鬆姐,炒咗仲有下年

好靚呀

歡歡

有人送左隻熊比佢 ?

有張似攬住個仔咁

歡今日做咗癡線妹…

音銀痴線佬得歡都嗌
歡又跟住講

越痴我越啱

rich

歡兒今日so cute cute

國絲蕊少幾團買少d碟都買到盒返黎啦

好難架喎,佢咁多頭家要養

我買好多啤啤碟 唔買都好窮

收皮啦，你30號飛過去搵長銀吧啦

國絲準備愛回家搵長銀啦！

原來噚日菜熊都有去到餐車應援撐門面

So暖 竟然冇大神影

五啤好似又來香港

na都 ! 做娃 !

買飛啦，唔使講咁多

菜熊又孖住去睇歡

咩事

抽+啤會唔會太幸福

重點係話會展。。

熊菜今日去左支持歡啵

邊撚個激親阿菜呀！

今日眼神咁兇狠呀…

因為歡同Eric Nam一齊 佢酸

有我喺度又使乜酸呀…

平日有歡攞野架！今日歡唔係度又要帶袋出街麻鬼煩

唔好意思 大家有冇留意有冇車厘ceci 入面既中譯source
同埋車厘真係好靚女

菜熊面仔都好似多肉咗

喺街等睇歡live

食多啲就啱啦

係! 真係會 high 啲。

疾到見到樣但播唔到
人生已完

未去過會展睇con 真心唔知
anyway 有得見啤已經好高興

PB提早截單唔再接啦
填咗表既我都會照訂晒反黎先
都係嗰句啦，唔好走我數

使乜睇到咁辛苦呀
轉頭我up 個高清檔上黎你地dl啦

一撚定係額頭個閪仔！

我唔準你咁講額仔架！！
其實佢係一個好人黎

條契弟唔知潛左去邊

歡歡
記得出呢首歌果陣我仲特登改左自己個名做Eric

灣仔 Eric Nam??

佢應該都係去咗食蕉架啦
不過佢仲喺地球既…
唔似國絲咁上咗宇宙

考完英文返嚟有片睇 好幸福 歡呀

好可愛

知道 thx u bro

終於知一去不返

國絲

姐姐 line

鬼妹仔

收皮啦1000步笑甚麼

歡一定係最似混血嘅唔係混血

你收皮啦 好意思話我1000步
你十萬步都來緊啦

我十萬既話你一定過億

我d益生菌咪過億囉

灣仔 Eric Nam

我都好耐冇用呢個名

你兩個爭乜鬼呀… 打和吧啦…

好有愛呀
車厘肯定又做宅女玩食雞啦

係pubg

係同我玩緊

食蕉啦你

收皮啦

返上宇宙啦

面豬仔有返d 肉地好好多

歡呀

歡紫髮同呢隻金都好靚
金色好有貴族feel
紫色都好靚

有返肉地最正

家族愛

btw, 菜熊又牙痛啦…

帶埋熊都牙痛

歡兒又唱歌比我呢啲毒撚聽

勁多$M

演唱會飛呢d嘢各位努力啦…
團飛不了啦…

最怕啲垃圾站搞

實有大把站爭住去搞
唔係點散飛

想錄得我溫句"안녕" 做alarm

一係唔買 一買就要買最貴

我都想咁豪

我一定1380

我都想.. 但如果港場都打到埋嚟我就要Mixlr了

酒粒

搵人帶阿菜去睇牙醫啦…

黎咗拼盤con… 港場red room等下先啦

yeri又唔見人

車厘有show上？

咁突發

原來係同2個師姐訓

節目好似係講車厘要同第一次見面嘅秘密姐姐一齊瞓
後補一號: 抽師姐 後補二號: 鱷魚允師姐
但應該都唔係佢哋啦 ?

車厘應該係guest or固定

放心 韓國嗰邊其實冇乜人話佢呢樣野
出道咁耐第一次一個人上綜藝就唔好諗呢啲啦

通常呢d節目點會咁順灘俾兩個師姐佢

唔會固定啦
應該做一兩集就收皮

諗咁多做乜
要反嘅點都有人反

迷妹日常

又啱

blackpink粉路過支持下
bad boy好好聽
ohoh~ oh eh oh

red room in hk機會唔知大唔大 拼盤con感覺氣氛無咁正

拼盤con 更係無咁正啦....
不過佢地黎到香港又咪係要買飛睇...

額頭定係國絲呀？
邊個送蕉俾阿菜呀？

專登拎黎睇下點解班芯芯緊咩

之前見OMG有個手機wallpaper係白菜icc果陣

點解你會見到

望啲fan page講白菜有邊個係idol迷妹果陣知道啫
都冇芯對象 住

+1

歡今日著嗰對鞋都幾高下…

一齊食蕉啦

小短腿

U巴..

我從來都無話自己係一個專一既人黎...

教唆

唔理 睇左呢個先再等

好聽d係傳教

傳埋芯教

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (69) - 買完selfie book再買photo book

vip 有冇特別event?

未見過呢張相 有冇原圖

520應該要帶呢支入場啦...

諗起終於可以見到真係好鬼死激動

拼盤con 都咁激動... 咁港場點算？

我都想見

好幸福 下個禮拜見完五月又見
但係我個荷包唔方唔幸福

見完歡再見沙沙囉

你地睇得開心d

灣仔 Eric Nam 點可以唔去見下歡架...

話曬第一次見

我都係下個禮拜見完 五月又見

佛系見面法

不外出 不花錢 不去機場
如果緣份到了 係屋企都可以見到面

咁一定冇緣份
佢地點會入你果到

佛系見面應該係夢中見

都係要比架啦

計埋上次3月中接送機 真係一個月見一次 你地就幸福啦

1380都要狗衝

直線show off有囡

個vr game咩名
想上youtube睇gameplay

大神

點夠你多呀
啤po真點男神 又靚仔又係荀盤

呢個真

係未知啤粒無燈...
今日 etude house concert 竟然有燈送埋...

姐姐line 一齊牙痛.....

不過啤post 男神唔愛車厘呢...

想要張poster

我想要條吊頸繩

搵佢地做代言真係一個明智既決定

係真心吸引 支持EH

今日齊人呀！！

520唔知齊唔齊

2018 ETUDE PINK PLAY CONCERT

竟然有直播

應該就齊既... 五月頭套垃圾劇都做完啦

拎住支Lip Lacquer 跳舞

有人拎啤啤手燈去

主持人識玩

講嗰幾隻英文字....
隻熊一定係練咗好耐....

去到門面個畫風變晒

想做歡幫熊查脣膏

想做熊

合照......

提子.. 俾五隻圍住

後面仲有冇啤啤架

係未可以唔使睇啦...

我覺得係

concert 開始了

RED VELVET 的 JOY

真係冇了應該

仲未完架？頭先影完相以為完左

唱咗三首歌啦

好耐無睇過齊人既舞台啦....

全場

一定要睇返隻熊講 Matte Chic Lip Lacquer 啦....

好甜呀衰鬼

全場Highlight

Spring Love live真係好好聽.. 佢地把聲幾夾

扎高髻好QQ
唔知某絲睇唔睇到

英文擔當的威嚴

熊腰...

成日召喚我
好攰

睇wife唔係應該自己睇架咩 唔使人召喚嘅..

咁又係既...
成日喺地球同宇宙之間走黎走去的確係攰D....
食返多D 蕉補充返咪唔攰囉

車厘會幫我補充能量 唔使擔心

舞台熊…

好靚呀
希望之後會多d全體代言啦

唱左邊幾首歌開工唔得閒睇

Bad Boy, RF, Peek-A-Boo

唔係仲有拎住枝唇彩跳oh boy咩睇啲cut睇到

開頭係播架 佢地拎住支野喺度fing應該唔係原本隻舞
仲有My second date同Lady's room 不過好似得菜有做口形

RF 菜 focus

Bad Boy 菜 focus

PAB 熊 focus

睇飯拍仲好過睇嗰條全場片....

係
仲要自己搵返嗰part

好耐冇見啦門面 你最近幾好嗎
我個心好撚痛呀

女飯天下

有聲....

啤粒:額頭話自己專一白菜喎
白菜:(恥笑)哈哈哈哈哈哈

肥嘟嘟好得意喔

啤粒:國絲話自己專一車厘喎
車厘:(恥笑)哈哈哈哈哈哈

ho ball

要手機brand大戰就隔離台啦

呢d叫甜笑not恥笑
佢呢個笑容甜到入心
證明左車厘對我既愛

我自己夠An.. 自嘲姐

joy成個阿嬸咁

講下笑唔好太認真
放鬆d啦香港人s

佢已經連比人恥笑緊都唔知

果汁 JOY

咁都傳到情... 你兩個使唔使咁呀....

笑得好甜

係愛呀
歡歡電眼

菜歡

諗起你地個菜腩飯

救命 睇佢地拎住支lipstick搖搖下都覺得窒息

媽媽買左未呀

無買呀，唔啱我呀

以為會為卡買化妝品

有愛既眼神…

拼盤不了
仲要搭個唔識既人
抽又無愛

吱左咁大舊出黎

咁又係呀，隔多幾日你又睇超可愛…
你個心仲點會喺車厘嗰度呀

對抽無愛lee個真
由其是佢早兩年已經比sm搞掂左把聲
已經無岩岩出I個時咁靚

都係睇定d先落結論

煩惱緊+1

諗咁多做咩鬼阿
到時見啦

你係未帶熊貓燈入場？

額總都係九龍灣見啦
灣仔留比灣仔Eric Nam去得架啦

點解仲覺得我係熊貓
唔係帶雞毛掃咩

笑撚死人咩條臭貨

唔係香港去唔到拼盤con
上次sm town又係咁

召喚芽b啟動世界大戰

唉

啱呀

決定以後同朋友影相都會牙痛

完全唔同 feel...

一樣咁正
不過眼鏡歡更可愛

一齊做痴線佬啦
利申讀緊HD

各位癡線佬唔該買定雞毛掃入場

團購雞毛掃啦

好啊,唔好唔記得帶啊

唔係9 up 講真架！ 係啤post 啤粒就帶返支入場！

收到
買到飛嘅話

拼盤con嗰日同旅行撞期去唔到 不過我都想join團購雞毛掃 港場堅想帶埋去

團購啤粒雞毛掃+1

Wendy

第四張想殺死人咩

Peek-A-Boo ~ 就秒變樣

熊腩飯

上次佢開個唱唔係都有減價飛咩

着雨褸

+1
但係支雞毛掃冇紫色硬係覺得唔夠完全體
有冇得加返2汁紫毛？或者係支手抦包返啲紫色咁
不過純9噏 整左都可能冇人知咩意思 同埋咁遠距離都未必會睇到啦 byebye

想當年我喺雞毛掃上面加返 dumb dumb 車厘嗰條紫色手帶就算

其實好難會搵到支五色既雞毛掃

自己染/油

你係未自己油先？ 唔好9 up 喎

要油有幾難 係睇油幾耐既姐

你要忙住愛回家，應該無時間油啦

都話一人揸一隻色，5個人搞掂

Ok wo

買咗頭幾行五連位先再諗啦
坐山頂玩呢d睇鬼到咩

買到1380我都帶㗎啦

你地本身已經有喇？

1380咁多個block

應援無分貴賤

做咩啫你 rich你屎忽窿
你唔會去嘅？

Hi額

長銀CB 大過天呀！ 佢仲點會去呀！

人稱型過ERIC NAM嘅灣仔ERIC NAM

。。又jer我

好賤
人哋搭飛機過嚟搵你跳埋舞比你睇都唔去

公投囉
真心型

灣仔 eric nam 真男神

冇啦啦公咩投。。成日恰我毒

仲成日自稱話專一車厘

論頭髮長度點贏呀

國絲又喺隔離post扮晒嘢唔明咩短髮車厘囉！

太瘦了 雖然係食唔肥

喺叢林無飯食返到黎應該瘦咗

有無ching有irene wallpaper 可以開心share

國絲真係。。

100步

佢到底有咩g格笑9我

真心型

阿菜呢排應該食好訓好…

一陣7-9歡同Eric Nam 電台?
不過都係要中字算

我養到菜肥肥白白
早午晚3餐愛心飯盒
有時夜晚晚仲叫我煮拉麵

醒啦，唔好訓啦，夠鐘返工啦

差d唔記得夠鐘送飯盒俾菜

唔緊要，你今晚訓咗先再送啦

菜腩依期上位

呀愁：多謝你呀oppa

呀愁冇做啤啤經理人啦,成日食埋啤啤d野食
同埋我嘅ff入面係冇呀愁呢個人

醒啦,唔好ff啦

將你個箭豬頭染紫會快啲

真係賤格 芯到連車厘都唔認

佢都唔係第一次係咁架啦

冇眼睇了

好正

雖然PS大法得好誇張
但
嗚呀呀呀呀呀

做乜無啦啦鬧我

孖辮歡超～可～愛
話時話...好耐冇update
果幾支有啤啤樣package既唇膏是咪限量貨黎？
等到5月唔知仲有冇既呢？

啊乜鬼,返去食蕉啦

國絲之日常

cyber bullying
人善被人欺

買大支會送細支印簽唇膏
不過唔知送到幾時

你人善？？

人善被人欺。。
系。。比國絲欺負果d咪善良架囉

你地欺負我既數量多到可以出本寫真集

國絲寫真？

國絲俾人周到去蕊既cap 圖數量多到可以出本寫真集

最近睇中左某大型女團其中一個

天籟之音

好似唔只一個喎

求cap圖

T?B?

歡呀... 我食咗飯架啦

又係懲罰
我淨係聽得明食飯

我未食飽呀！歡歡快啲餵我食野啦！

damn

Strong hold 手燈
日場嗰支靚過韓場嗰碌好多...

好pure好true好近呀

想摵

其實etude house好似重手咗p多咗

u巴有冇買埋日場果d星星 有既話可以試下吉埋落枝雪糕燈上面 會更加靚

等我自己diy返枝先

diy返枝雞毛掃先好d喎

歡 badboy飯拍

第二張圖左邊個隻最靚
個時都想買係無路數

一定係條褲問題！
隻熊咁 fit 點會有腩仔架…

肥熊不再是夢

最左嗰兩支唔係去睇預錄既話應該係買唔到...
我都係好偶然既情況下先見到有人放...

星星上網買賣晒...
呢粒咁既嘢買唔到就算啦

咁睇黎都係冇望

下圖左面果2支

整多支黎

認真粒星自己整仲正啦

其實IG有好多人放，你可以上去睇下架喎

在

新手上路

嘟嘴孖辮歡

雖然自己都幾鐘意seulgi
但係呢d poster入面
佢個樣成日比d成員比下去

見到有人講遲d 歡又孖住 eric nam 上 sketchbook

首歌上年出嗰陣又唔唱，隔咗成年先拎出黎唱返…

唔係兩年啦咩
係咪開始要逆行

係喎
係兩年前

訓到就碌落地啦
咁辛苦

我覺得佢既魅力由內到外再由外到番內 無論係台上同台下

我都覺
但如果唔係粉既話
見到會幾趕客

你有見到趕客咩

我個妹都唔鍾意熊 ，
成日爭啲搞到家變

隻熊正喎！
我愛康瑟琪囉

G持

而家有個腩仔仲正！！

康瑟琪

啤啤出道前睇左seulgi teaser先吸引到繼續睇出道stage

多謝額總d手信
有幸同額總一齊撐枱腳真係 J 死我啦！

原來今日已經去咗錄sketchbook

趕埋你番娘胎tim呀

歡歡個家姐好似番左韓國啦喎 終於一家團聚

我地熊仔不知幾有魅力

最尾嗰張證明高祖今年又細一歲

垃圾$M 唔撚係呀… 萬字夾咁都有得出？

想買

但諗落真係好搵笨..搵個萬字夾扭做RV型又幾十蚊

這就是$M

secret unnie preview

好撚正阿MySeulgi

屌我買,咩都買

痴撚線 又係持住話係啤啤product又斬一大筆

扮工有需要用 買喇買喇

好...錢真易使

遲啲乜野都貼啤啤上去

係呀琴日先返到黎韓國咋
啱啱先同承歡食完辣炒年糕送左佢返宿舍嚕
聽日會去high tea

竟然係韓彩英 真係估車厘唔到

我諗住到時有就買冇就算咋

超可愛手信？

南北韓可能宣布停戰

係咪功臣

最大功臣一定係IRENE

幾日冇上黎 一上黎就要block人

和平獎強力候選人

未過份到咁

額總點捨得送超可愛既周邊俾我呀…

好多on9...講廢話
事實上兩邊互攪show都係想和平

送馬騮小卡俾你

做乜而家成日有人入黎廢up

Btw有邊個對單眼皮靚得過熊仔嗰對

額總都唔知有冇買碟啦

國絲今晚一定係好失望啦…

後日去SUM門市睇先

PAB 歡 focus

國絲不如返黎睇車厘啦

終於知一去不返 這個道理

佢準備回家姐

初心係重要d既。。同埋最緊要而家係長髮

睇完 teaser 相國絲又再失望多次啦

燈力足夠所以變番短銀
睇下佢之後會去左邊個度呢

燈完之後而家返咗上宇宙食蕉啦

認真要同額總講聲多謝
額總真係真兄弟黎！！
無佢既話我呢幾把扇就無可能一家團聚....
額總對我既恩我係唔會忘記架！！
你放心去蕊啦，我話過唔會再追擊你架啦

好靚

冇上水一排 唔多追到講緊咩

有咩唔明？

上面d飯拍同周邊姐
Bin國絲果d睇得明

Agger唔係講笑最靚嘅單眼皮已經係熊嗰對

好耐冇見巴打你啦啵 專一番定有芯對象先咁耐唔上水呀？

人紅是非多 一線味濃

Unro唔洗咁誇張阿 你成日一車車幫大家團購，咁我哋咪要係西洋菜街三步一拜五步一叩

去左打機姐 冇新芯對象

扮咩阿

額頭先係清泉！

所以我唔會j擊額仔

好似多肉左

要拜更係拜額總你先啦

係愛啊

係愛呀！！

國絲唔係成日撩交打既話…
我都唔會去追擊佢

隻熊
望去邊呀

呢幾日過去睇某團FM 嗰位巴打
有時間可以過去打個卡喎

Lu咪長髮

間屋仔都幾夢幻

呢排忙到想喊
我無蕊嫁，係忙咋

好鍾意佢地咁淡妝，好仙

放心喎，我都cap唔到你去蕊既罪證
唔會追擊媽媽你啦

媽媽鐘意睇somi 想要一 就係人都知
唔使cap
唔準我蝦我媽媽

算吧啦你

咁我地繼續追擊你啦

係邊度

利申：下個月可能去韓國

4個一齊牙痛…

邊度黎 可以過去打下卡

你又過去睇FM?

你去韓國都唔係睇啤啤既
算啦

新村店地址
서울 서대문구 창천동 18-16 1,2층

我係somi飯呀！點呀？
啤po始終係屋企，我唔會cb都唔上水，又日日掛住食蕉唔理車厘咁衰囉

咪係囉
食蕉U同額頭真係好衰
我就晚晚係屋企番睇level up project
成何體統

發覺國絲面皮十尺厚

幅射都射唔穿啦

又關我哋事嘅
真係想攞支棍毆鳩你

啲熊貓又出沒啦

攞支雞毛掃bin佢

你收皮啦！
晚晚食緊蕉就有你份

係未又要我post你cap圖呀！

額總你飛未呀？ 初心等緊你架喎

嘩 歡歡

歡兒

晚晚叫人waifu仲話睇緊level up

佢冇左初心好耐啦

Ps4呀

嗰位巴打就係為咗去影間屋仔先去韓國咋
咩FM都係順路

四條片都好好笑

後面嗰件喺度笑乜！！！

笑佢老公

RF 歡 focus

癡線佬嘴咗落個 mon 度未？

又出垃圾

萬字夾同呢個都好似為出而出咁

好似以前中學木工堂做嗰啲

沙沙呢？

成mon口水啦

呢個爛膠鎖匙扣上偉大既淘寶都整到啦…
靚過佢都仲得呀

沙沙？

同熊拍鄰家果個

沙沙

呢個扣仲衰過萬字夾 出包紙巾印住啤啤個名都得啦咁

所以咪話為出而出

我沇秀

哇哇哇 擺到明唔要車厘啦

新飯留名

承歡

都唔係第一日既事黎架啦...

熊：點解你個衫袖香過我嗰個咁多嘅

真車厘龜家族都唔識 證明你地唔係真愛

熊去左做文青睇展覽嚟啵

你又有幾真愛呀？ 100 步

1000步仲諗著笑我
不能用言語形容既真愛

碎花嘅季節又到喇

熱D佢就碎花

諗起level up 1 嗰條

睇住你嗰一堆蕊 cap 圖...
又真係好難用言語黎形容你對車厘有幾真愛

熊脷

呢一刻好 fit 既熊仔…

正當我想開額總送俾我既手信J下既時候…
竟然見到呢幾隻字…
咁我仲食唔食好？

唔好食啦
食蕉好過啦

食蕉好呀！ 清腸胃呀！

不如咁啦…
盒嘢我留返交收 PB 嗰陣開心 share 大家一齊食

見到我呀嘛

額頭just for u喎
我地邊好意思食啊
無事嘅 食完佢食蕉解毒啦

額仔唔當我係朋友

咁你應該反省下

我都冇當你係朋友
到你反省下

唔緊要
你唔當我執到
今晚可以去買六合彩yeah

我代馬會感謝你慷慨既捐款
多謝你為鋪草皮出一分力💪🏿💪🏿

me不嬲好人架啦
唔係點接納到你周圍叫春

唔夠你四圍叫得多

頂台灣場又要check袋又要諗辦法將啲機鏡收係個身到

額總好有愛喎

我唔會周圍叫莎莎

但係你會叫人做 waifu 呢！

我唔會因爲短髮而轉去叫第個春

台灣個con得2個鐘？

差唔多啦，平時d con都係兩個鐘咁上下
唔係個個都係娘娘咁唱五粒鐘架

循環再用唔緊要…
但係唔好執漏隻手啦…

屌
笑左出聲

唔係咁搞笑呀？

啤啤鬼手事件

之前都試過執漏手啦…
呢張仲離譜…

如果我交張咁既assignment比阿sir佢應該會屌到我上天花板

啤啤 係愛呀

有埋門面喺度既話更加好囉

原來熊嗰幾張係歡影

頭2張好似rose

驗眼啦

唔係講笑 個feel真係有小小似

走啦我唔想搞大佢

唔係講笑 你睇一睇醫生check check佢好

國絲好有愛呀！

見有水就抽姐佢

我發覺 Etude House 仲狼撚過垃圾 $M
咁都可以整盒嘢出黎

短腿歡又著裙…

呢個又幾$

你會買到成屋唇膏

買

原來今晚有嘢撈喎....

拎返公司派俾同事....

入面咩黎？

頂頭先load唔到 自膠

菜腩飯又要出動

菜腩飯lm

四人

捱多1，2個月

大佬

名已改

離遠都見到阿菜隻眼抽緊筋

真菜腩飯

車厘又夜晚唱歌啦

Ig真係廢到 又冇通知

我已經習慣左
都係咁岩上先見到

都係咁啱睇到

我代國絲講句...
my waifu 又唱歌俾我聽啦

佢得閒睇咩

車厘唱歌真係愈黎愈好聽

唱得又穩定又細膩

乜原來套劇仲有咁耐先完

平時果啲2個月完啦..但呢套32集要4個月

五月頭先完呀
btw... 套劇真係睇到好7煩...
上個禮拜嗰兩集分手又復合...
今個禮拜呢集又再分...
唔係為咗睇門面我都唔想嘥我時間呀....

的確比最初好左
如果練番夠氣同埋發聲應該會再好d

咁又係...
又要上宇宙又要食蕉... 而家仲要愛回家...
的確係幾忙...

屌我都有同樣既感覺

究竟要離合幾多次 之後叫春又起返埋一齊又分開

呢兩日清返晒呢兩個禮拜嗰八集....
屌佢老味，上星期條仔話分，跟住復合...
今個星期就係門面提出話要分...
唔好俾我睇死個劇本下星期又一齊返架啦...

真係好難怪呢套嘢收視咁撚低....

32集係咁架啦 如果唔係唔夠劇情

就咁聽都知垃圾劇本

通常呢啲劇都係海外反應好 但國內就一般
呢套劇都幾勁抽 國內外都比人屌到仆街

開頭啱啱睇都仲覺得ok既…
自從男主同門面一齊咗之後就係煩膠劇情
上星期女二出黎搞屎棍 -> 分手 -> 復合
屌佢，今個禮拜又係咁…
女二同門面講完嘢 -> 門面亂諗嘢 -> 又分手
個編劇係未咁技窮呀！

有冇人仲記得鐵壁女呢三個字

peek a peek a boo